比香港人夾硬捧上天 1.黃子華 2.李小龍 3.陶傑

仲有咩例子？

2都係? 你傻架

影視級武術大師，有幾好打？有無實績？創d咩截精道be water有咩代表人物拎腰帶？

你講得出邊幾個高得過呢幾個，先好開呢個話題，有啲嘢係唔可以亂咁開玩笑嘅，除非你係支那人!

前者潛到唔係香港
後者無人提了

4. 坤狗

點解踩呢三個人就唔係香港人？

4.特朗普 5.梁天琦 6.陳浩天 7.森美

樓主又係一個眼光獨到, 眾人皆醉我獨醒既連登仔, 叻仔

陶傑條垃圾就真係收啦

4.Eason
5.雲膠

好似黃子華班友先識人掛係口話人無深度喎

陳奕迅

陳浩天自己人都忍唔住笑啦
唔好屈喎

呢個去晒中港台都有fans

陳奕迅唔算啦
係台灣大陸又紅又拎獎
直頭兩岸三地一齊夾硬捧上天

屌 咁李小龍直頭全世界都有FANS啦

一定無香港人捧咁勁

同埋鬼佬係欣賞佢拍戲，唔會吹奏咩一秒9拳

林鄭捧關香港人咩事

咪就係
修道船九秒一百拳都冇佢咁紅

論點呢？

早期果陣梁陳的確被兩登吹到好大

不如樓主你睇多啲資料先講啦，好無？睇下啲外國人評價先。

而家美國好多後生白/黑人仲吹奏緊李小龍

外國人捧阿里泰臣mgg

無論侵做咩都總有班人幫佢spin到好正面

香港好壞參半啦，多左膠

樓主算尻數啦 波台假膠

俾波台狗公推到以為自己係女神
1. 樓主

on9 美國佬仲迷李小龍呀
美國人好欣賞佢既思想同哲學
係黃種人先會踩佢

黃子華被捧為神，就反映咗香港人嘅主流意識形態。咁黃子華sell啲乜呢？答案係無力抗爭加無病呻吟加瘋狂圍爐，食正港豬加黄絲market。
利申：覺得黃子華啲show悶加扮smart ass，送飛都冇興趣睇。

曲線捧陶傑？

又係op哩個煩膠

波台假膠係中意揾d野屌下博上位

4. 咩咩妹

認同

因人廢言

誅心論

唔識分玩同認真

可悲

不如你醫下個腦先問

答到我佢有咩實戰野比人吹奏未？

周街都係既資訊都要做伸手黨

李小龍咁多實戰自己google啦
兒登

樓主五毛咩咩妹

9秒100拳實戰2000次係修道船